新手想買電腦mon 求推薦

要1440p 144hz

要幾吋 budget幾多先

咩都唔撚講 自己又唔搵下先 推你老母咩

30吋以下 budget大約3000以下

sorry囉 惡過狗

3000蚊2K 144HZ........
TAOBAO

有都係假144HZ

newegg aoc agon ag241qx
1440p
tn panel
144hz
freesync
g sync compatible

唔該哂

點解我用馳34吋21:9都覺細